我係屯門係靚女 係旺角係凡人

到處總係永遠有比較 有高下
永遠總唔夠好

Pm相俾我

😂😂 做咩咁計較，靚女去到邊都係靚女